警世：【寧信妓院有處女 勿信深圳有愛情】

呢個勁黃空姐寫嘢好笑到仆街，支那西真係點都有陣東莞味

【寧信妓院有處女 勿信深圳有愛情】

可能我老了，而我不知道潘瑋柏是誰，但對他迎娶「天王嫂特訓班」出品的「最美空姐」有點興趣......話晒大家叫做係同行吖！

空姐美不美，見仁見智，但相信比對燕瘦環肥高矮美醜極為寬鬆的歐美航空公司，中国籍航空公司的空姐還是醜極都有個譜，但靚極都仲係一陣庸俗東莞味。

話說小妹公司亦有不少原籍某国的空姐，憑著嫁美國人而來到美國，而剛好在結婚第四年左右便與老公因性格不合而離婚，不久她們的父母又拿到移民簽證來幫手照顧小孩。我已見過太多這些「第四年才性格不合」的巧合。

我忘了在什麼場合說過，不與產自第三世界的人談情說愛，結果當然是被左膠立即為我扣上國籍歧視的帽子。

每個人的擇偶條件不同，有人喜歡健碩、有人喜歡大波、有人不與賺錢較自己少的人交往、有人不會找比自己矮的男友。這算歧視瘦弱、平胸、窮和矮嗎？做朋友還可以，付託終身？算走寶了！正如我不幫襯吉野家、美心、星巴克，也不是歧視牛肉飯、西餅和咖啡，只是喜好問題，你咪當我走寶唔識貨囉！

若非Too simple sometimes naive得過份，也應該知道某国人的機心極重、機關算盡，在捕獵愛情的同時施展四大發明：偷呃拐騙。我曾勸告一些在深圳河以北找對象的朋友要小心，他當然屌鳩我港女自以為高人一等，戴著有色眼鏡看待某国佳麗。「佢心地好好，好孝順、又識自立，搵錢又多，唔用我錢，無嫌我又窮又矮。好心你啲港女啦，又粗魯又自尊心強！」在港無女吼，每星期跨過深圳河為下半身找幸福，我好心勸勉不果，佢仲嬲鳩咗我！

有男人曾與北方佳麗交媾，笑著認真吐下一句：「大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎，你唔怪得啲男人。」點賤法？佢無講，只說「你唔係男人你唔會明」。我冇J，我真係唔明，有人可以解釋下嗎？

「寧信妓院有處女，勿信深圳有愛情」，我此等大嬸雖然嫁唔到天王，無大眼尖面前突後翹，但起碼我肥醜得來真實！

笑死我

黑警都屌支國人黎香港「吮資源」

個title值一百分

中港司機

警世

將「深圳」換成任何一個支那城市都一樣

娶支那西嘅國貨城、劉愷威、魏駿傑...

推到所有去深圳邪骨嘅連登仔睇到

雖然好大陣自pub味 但又寫得幾到位

係幾好少

純佢老味
個西俾幾多人屌過

就算唔多男人插過，都係貪居留權、身分證、錢

簡單d講
大陸雞嚟香港做保險可以入上司房除哂衫比綠帽老公
條底線去撚到地核

你見過？

真

文筆幾有陶傑style

潮文

佢啲文章幾高汁
有啲講佢工作點串啲鬼都好笑

無幸見過
不過知

開床單？
靚唔靚先？又係成陣東莞雞味？

前程提要
天王嫂夢工場！支那PUA組織培訓過程曝光！

我有J 有無巴打分享下究竟有幾cheap?

用咩墨水

陳浩民生勁多

我有J絲都唔明
我J仔都唔J支那㗎喎

唔係呀
係保險公司入面
個經紀入上司房呀
有咩利益就唔知
淨係知為求目的就無底線

呢位巴打寫嘅：

［鋼筆］你講我寫（請善用不推文回覆）

邊個？

你問啲中港司機啦
係都要屌支西

雞

你真係唔識?

二打六？

港女係網上做雞 支那妹床上搵錢

人地講緊支那雞為取得外國國籍不擇手段

天龍八部西遊記（貳） 封神榜

無睇，唔識

肥醜得來真實

佘詩曼識唔識

識

留精不留情，切記切記。

米青都唔可以留
根本唔可以屌支那西

想知有幾賤

男：就是我也不想這麽做的，也就是逼不得已的意思，哎呀。
女：哇，好厲害啊！
男：我永遠都不夠你聰明的啦！
女：不是啊，你剛才的瘀青好像很厲害一樣！
男：你的語氣聽起來都不像是覺得我聰明這樣，你疼一疼我可不可以？
女：我生出來不是來疼你的喔！
男：是吻我的嘛…不是不是…是讓我吻的！
女：是給你XXX的！（廣東話：畀你un的）
男：唉…呀…夾…腳…呀……夾腳腳…
女：唉呀…老公…
男：唉…呀……老婆仔！

你唔係男人 你唔會明
呢句都屈喎

不外呼含吹瀨啜？
唔知，問返啲屌支西嘅男人

天王嫂訓練營營員之一嘅方媛最近係微博曬相

屌鬼妹唔得咩？

成陣東莞味

大陸女人係臭雞 拎黎屌佢幾獲就夠啦

無腦先娶番黎當上菜

港女都大把淫底，不過無本事食唔到，咪惟有用錢買支那雞囉

唔會為出國咁無底線

國貨城？

咁用錢買支那西嘅男人
好極有限啦

咁老實講 床上功夫港女拍馬都追唔上
唔夠放 太錫身 無反應 唔主動
含嘜奶啜都唔是個個肯

寫得幾好

味姐係港女對住洋腸果種賤

港男床上功夫又好了得
討港女歡心？

屌過支那西又拖港女落水

大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎

That’s the point
港男床上功夫唔得 所以就hea做？
支那雞一樣交到戲
仲要唔洗落足嘴頭討歡心 左氹右氹
咁點解我要玩hard mode?

好文要推
支那女人由始至終都只係雞
男人肉便器
毫無節操可言

最成功學生
不過國貨城食親都係深圳河以北

港女俾鬼佬食㗎嘛，大家咩lv咪去邊度搵食囉

支那女人真係好好手段學唔黎

其實睇個男人有冇本事(性能力、技巧)，當然條女先天太死魚就唔得
你鐘意玩三國無雙斬草都得嘅，但都有好多人對自己能力有信心鐘意玩隻狼

你啱

最尾嗰兩張.....

嚇親

都唔明點解啲有錢佬咁蠢
娶支那女人之餘仲仲娶個離左婚

97 年深圳髮廊真係有處女，2000 蚊開罐。

包括香港

//有男人曾與北方佳麗交媾，笑著認真吐下一句：「大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎，你唔怪得啲男人。」點賤法？佢無講，只說「你唔係男人你唔會明」。我冇J，我真係唔明，有人可以解釋下嗎？//

睇左咁耐都無連登仔解釋下.... 點賤法

大部分女人都係咁嫁啦
大陸女人為錢
香港女人咪又係為錢
咁男人咪西都冇得屌？

港女又一定真心咩

即係點？

玩你碌鳩就呃到身分證、搶公屋

我點知 都無撚

食過藤原紀香

上pornhub打開套av，望望d女係點淫賤

咪傻啦
港男係好撚中意支那雞
雖然口裏說不
但你望下年年中港婚姻
港男娶左幾撚多大陸雞黎香港
以前就話係啲老野娶咋
宜家你去小紅書睇下
好多都係後生仔娶支那雞
香港男人上到80下到20
都中左支那毒

寫得好好

一句講哂
搵支那雞個啲唔好娶佢黎香港
自己死去大灣區住睇下佢仲嫁唔嫁比你

推呢個post，推到全部北上搵食嘅連登仔都睇到

「大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎，你唔怪得啲男人。」

屌支那西，下面控制上面

支那閪樣板

支那仔有浸柒味

鄧文迪

各取所需啫，你睇屯公happy 伯幾冧娜娜

人造處女膜

中国香港

成個post恥笑緊屌支閪有嘅on9
邊個敢出來認吖

支那閪為居留權

唔真心都同支那閪唔同層次

做戲咋傻仔

正冚家鏟

成篇嘢都ok

係呢度假咗d

大陸妹最出位根本唔係佢嘅床技

垃圾男人：佢地蠢啫，我果個真係好純架

就係做戲

學空姐話齋：同佢講有莫桑比克護照

隻閪即閃啦

咩料

出自支国都一樣味

唔通港女會吼happy伯咩
窮、藍、廢、老

講嚟聽下

唔純點呃到身分證呀

咁你而家明咩叫賤未

做戲呃鳩你張身分證

願聞其詳

死返大灣區住，咪同隻支閪死落嚟香港

拉

好大浸雞味

寧信深圳有愛情 莫信香港有民主

手術都唔止 2000 啦，C 兄。假嘅都有，就咁海綿 + 顔料。睇人呃，例如香港老坑，特别係生意佬。同常呢 D 客，見紅即收，攞個意頭。

M到接客就連顏料都慳返

中國係有好女人架，但只限北京上海，但一定要係當地城市出世既，尤其北京人，根本佢哋生活水平唔會比香港差，無必要落香港搵食。
D深圳臭西多謝都係中部，四川湖南個d無文化無錢既鄉下閪，其實只要去到江蘇，當地既人已經唔係一般香港見到既大陸閪咁撚梅，講緊都係有文化可以交流。

一鳩樣，支那人就係要拼命離開支那，享受人地嘅文明、民主然後叫人愛国

都係 不過論最終結果都係差唔多 機會率高低問題

港女 = 私人樓 要供一世 吃力 通常保值 但一樣有輸到仆街嘅case

大陸G = 仙股妖股 入場易 回報高 唔all in輸極有限 雖然好多港男都中伏all in咗

港女使呃身分證？

同隻支那閪返大灣區住，唔好返港

師兄對住樓主呢類文宣傻閪 唔洗咁認真

其實睇下支那妹d 素人流出就知佢地真係好淫好主動
最點係佢哋好明白呢個係佢哋生存嘅手段
為咗生存可以好無底線
香港女仔就算洗碗都可以養活自己
洗撚討好毒撚咩

如果係中國有錢，生活一定好過世界90%國家，d小粉紅好多都係小城市既傻閪無文化
我係加拿大識好多有文化既中國人，反共反撚到癲，只係我哋唔會睇到個d言論

一睇就知

身份證係公家資源 又唔係男人財產
閪女人自私貪男人錢
廢佬自私派ID俾佢哋

支那男女全部都無底線

美國人排隊移民去中国先講

你同d小粉紅係無分別，只不過立場唔同

真心，有冇英美澳紐文明國家嘅人會偷渡去中国？

港女都可以好淫好主動
不過只會對住長鳩鬼佬
柒頭毒撚要試呢啲得大陸G

支那雞就真係支那雞
用閪當八達通是日常

正常野嚟喎仲可以點賤....？
有冇巴打知？

唔講床技，講做人㡳線原則
支那閪

吞精？

劉愷威係娶大明星都算
國貨城真係比人呃 娶左個扮曬野 pua課程嘅低質女人

要好好珍惜堅持娶香港人嘅男明星

就算扮得幾靚，言行舉止都係雞格

佢食開熊黛林，轉唔到口味？

嫁支那佬嘅蔡少芬呢？

咁寧要千人斬
都唔要本地普通女仔都無計

應該係嗲功？

到底點解

男就更加啦
可以不勞而獲就不勞而獲嘅民族

垃圾民族

樹大有枯枝 每個國家都有啲係閪人 香港都有 台灣都有 鬼佬國家都有

真實

其實大家咪差唔撚夠 一個性格西 一個偷呃騙

直接用支那啦

條鳩控制大腦

多

臭蟲論為支那辯護

即係無需要學，亦都無必要學

字字鏗鏘！犀利過黃子華！

支那閪係又西又偷呃拐騙

😂你講嘢咁極端同小粉紅有咩分別 都聽唔入耳

平心而論 人地至少都交下功課 又有人覺得值

不過搵唔到啱既咪算數囉

呢個美國空姐寫文屌支那確有一手

有邊隻支那雞無東莞味嫁？

無香港passport但有香港身分證？

佢地有底線架咩？

隻隻都有

笑

咁又唔可以一淥鳩打一船人，上次舉白紙位女手足都係上面落黎。

我睇過統計數字
近年係愈來愈多港女嫁大陸仔

所以屌完就走 留精不留情

搬上支那住？

still the same, chicks

兩樣都唔好留

呢個就唔知
舊年睇統計處啲文件咁講

你鍾意點玩都得
但係帶落黎香港玩就唔該死全家

要班雞蟲明先得

啱

目的在此

寧信黑幫講義氣 勿信警署有好人

聽講去日本以為屌到日本雞
原來係啲識日文嘅支那雞

試過走上大陸果d夜總會玩
叫左個女仔坐 好似岩岩18
上房埋牙屌完佢同我傾計
果陣先知佢有個男朋友
仲要係咁嫌佢男朋友窮毒柒
話佢唔體諒佢做雞辛苦
聽完之後真係唔敢溝大陸妹

條女寫野好搞笑

係地核

呢間公司行唔通去另一間

雞就係雞

黑社會都有愛國嘅

除左床上功夫
真嘅又好扮嘅又好，港女有樣野比唔上大陸妹嘅就係溫柔體貼 雖然好多都係扮，你懂的
香港男女平等，女仔獨立d又唔洗睇男人面色，冇咁依賴，所以就粗聲粗氣冇咁溫柔
亞洲男人最鐘意呢種女人，因為可以係佢地身上搵返男子氣概，等自己似返個男人
所以只要支那女人洗出一成功力，就可以玩到班港男氹氹轉
鬼佬去到大陸沉船都係同一道理
日本妹係高級d嘅大陸妹，我寧願比日本妹算

溝定屌？

你無本事遇到個淫底港女就唱個個港女唔撚得
現實你呢啲港男應該係地底泥黎啲女望都唔望你個隻

仲係國際戰線手足
超黃

日本妹內涵點同支那呀

幫手推到所有北上連登仔睇到

港女淫底都唔會淫出面
支閪內外都咁淫

睇下有幾多公屋廢佬揾完大陸雞之後比人飛，樓都無埋

你都唔明個意思
唔通妓院真係有處女咩

抵撚死
鳩痕仲要咁蠢

我明

天下烏鴉一樣黑，大家都係雞，不用分那麼細

有啲唔同
港女會以為洋腸真心愛自己

有本事先遇到既淫底港女 vs 求其執一隻都淫既大陸雞

利申返：屌還屌 我絕對唔讚成娶佢地

你係日本住耐d其實覺得差唔多
當然日本妹有道德底線又企理，好好多
同樣係溫柔女人個種，有本事就娶日本妹台妹，要支那女人就死返上大灣區

正常女仔點同啲雞比呀
淫底港女都會同你認真講下心
同得啲大陸雞一齊就唔好講愛情真心
不過同啲雞蟲講黎都晒氣

利申：認同你個利申

一路向西都有教啦

我隔離屋好似有單不過有仔女，一個讀唔到書返工一女升中，丟個廢佬去老人院之後，周不時見到有個男人住個度見到面扮唔識，好似有野咁

冇反應唔主動某程度上係個男人問題
你識技巧 撻得著佢 就算係死魚佢日日追住你搾到你乾都得（係真心個種，唔係為利益扮個隻喎）
不過連登仔算吧啦，就算比你好彩搵到個港女好似大陸妹咁淫
到時又上黎開post話食n手西blablabla

人地娶空姐都有得上FACEBOOK打飛機

其實啲廢老都知架，不過人類總係想要傳宗接代，死都要娶落黎，要香港人幫佢承受惡果

華春瑩？

唔應該屌

日本妹唔會為國籍出賣良知

國貨城係雞蟲？

公屋？告發佢啦

兒登仔隨時連女人都未掂過

有冇諗過本土解決到需求洗咩搵大陸妹，這地方根本有病了，不停向壞果方面行過去，小至衣食住行大至政治

娶空姐唔係問題
係隻支那閪由PUA訓練出嚟，有機心

冚家鏟

屌支那西仲咁多辯解

食過都有

三十頭有樣有身材生埋 三個洞都任玩

結左婚個老公有錢都鐘意出去搵食

餵唔飽

樂基兒名模
熊都係電影明星同模特兒
同果啲低質素女人完全無得比

睇番同隻雞影生日相個個咸濕樣就知啦 老咸蟲黎

影衰晒香港男人

大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎，你唔怪得啲男人

大陸女人喺床上嗰種賤
我想知係點

'無嫌我又窮又矮'照樣含吹奶啜

lm

你餵到佢好飽？

又窮又矮但夠長？

見到呢個標題已經要正皮

俾東莞妹呃咗隻豬？

想學

餵佢唔飽 自動波又戰鬥格

有老公重咁大食

個個去玩都以為自己唔會沉船

好貴

BTW開罐要俾錢既咩

佢地細個比人調教到大
就咁睇下av點學得黎

推

妓院可能真係有處女架
賣初夜吖嘛

不如改做寧信老母係處女

到位
你走先呢度我頂住

講得好啱

尤其果啲由鄉下去城市打工果啲女人

為左脫貧，癲過吸血鬼

港女對住洋腸連肛門都可以玩埋 一樣咁撚賤 黑人都岩 仲撚賤
最正都係台妹日本妹韓妹俄妹

早幾年城市戶籍好吃香，尤其大城市

支那根本就係用戶藉黎將啲人分等級
農民成世都番唔到身
所以先咁多支那閪搵香港loser男人埋單脫貧

關大陸女咩事
大把港女未又係咁

算吧啦 就算男人揀港女又點 轉過頭咪又係搵大陸喱包二奶

人窮物賤

笑死，娶大陸妹就算比佢呃身份證我都唔願做港女條老婆奴，狗奴才

Push.

清遠雞 龍崗雞

咁佢起碼40幾先講得出唔識潘瑋柏

唔識有幾出奇

港女做得無咁cheap同絕
大陸妹連60歲嘅阿伯都肯嫁，只係為咗一張身份證
港女cheap極都起碼要個阿伯身家過億先肯

身家過億既阿伯有幾多個呀？取易不取難啫

心照啦，樓豬置頂呢個please

港女好正嫁

我嘅意思係大陸妹更加賤
可以嫁俾個公屋阿伯
要港女嫁阿伯就難好多

港女唔係唔主動，係對你唔主動啫。
換著係個白人黑人你試下？

咁你都講咗，港女唔願嫁，阿伯寂莫咪搵北姑

鍾意last果段
成篇都講得好啱

樓主肯定係港女

痴撚線

主唔主動哩啲拍拖果陣玩下咪算囉。
講結婚就唔睇哩啲。
唔通第日個仔唔識做功課問老母果陣，
你會同個仔講：你媽咪唔識數學英文但係識追撚含雪雪聲。

咁又唔好咁講
阿伯人到老年，可能老伴又走左，自己又退左休冇野做，咪想搵翻個伴陪下自己

我有個大學friend畢業後返大陸做嘢長住，成日去骨場「溝女」，不斷向我哋呢啲舊同學強調「嗰啲女仔唔係你哋諗咁」、「好多都好純，為咗供細佬讀大學先落深圳」......

巴打，但係我地前面都係講緊床上表現喎。片都有你睇啦，港女對住外國人係咪主動啲？

點解無啦啦關教仔事

可以呀，搵完咪死返上大陸住囉
但班仆街諗著無嘢輸，咪諗著搵隻大陸雞玩下
但大陸雞連骨都要啜埋，年中唔少報警話家暴，趕返個阿伯走
都係嗰句，女人拜金就全世界都有，不過支那雞就特別低賤囉

做人做狗自己諗

玩還玩, 勿沉船

咁學你話齋，阿伯又仆街，大陸妹又賤，唔係一個人既事，佢地你情我願可以怪得邊個？

Sorry 我做齊晒
一野推條仔落床夾硬扯佢條褲奶勻全身兼啜到佢扯衡晒，插到我淫叫叫到成層酒店聽到晒，坐上條仔邊扭個pat邊奶佢lin，佢射都射唔切

但我只會對我條仔咁做

我此等大嬸雖然嫁唔到天王，無大眼尖面前突後翹，但起碼我肥醜得來真實！

如果佢係靚女 都叫有得討論 肥醜既話真係成篇文得返浸酸味

其實呢D唔好話大陸同香港啦 就算大家同一樣係香港都易出事
老夫少妻 大家個價值觀&體能都好大差別

三十如狼

一向都講留精不留人，自己攪上身就抵死。

靚仔大把免費啦

中港司機去得支那多
審美、價值觀都同支那越嚟越接近
加上媾唔到港女個種自卑又自大嘅情緒
支那西其實先最啱佢哋鳩型
只不過係佢哋以為自己玩女人
最後俾女人呃到一棟都冇

富嘅支那閪已恐怖，仲又窮又鄉下

港女對港男唔玩後闌？

佢地大城市都歧視鄉下人
香港人歧視佢地都好合理吖

支那閪係特別賤，公認㗎喇

佢喺香港出名咩？

公認啦

港女唔使過億啦，有樓有車都得
但支那閪肯嫁窮廢毒老，知咩事啦

為身分證做乜都得

港男有黑人咁勁，應該黑妹都想俾港男屌下

廢老

樓上係咁話搵大陸女人既男人廢
係你廢先響香港搵唔到
屌 一個pool入面既男人係有勁有廢架啦
用一般標準下「廢」既男人
係香港玩緊hard mode, 可能個圈子無女人
唔好講有女埋身
可能主動想同人chat都比人嫌窮嫌柒毒嫌老比人hea
唔想下半世打飛機過日子咪去大陸玩easy mode比錢買
好衰唔衰既係呢d「廢」既人傳統觀念重d
咪會搞到想娶返個女人建立家庭囉
問心啦 人地窮矮肥柒毒或者老既溝你你受唔受
可能無咁差，份人odd d 無咁風趣你都要諗兩諗啦
你唔食自然要有人幫你食
你都識講果d女人可能係貪香港ID 咁又點會比個男人返大陸住
成件事就係一買一賣 你點屌人廢屌人死全家都係會發生

2020 年 sz d...有邪骨

陶傑都講過
唯一佢 認同就只有湯唯一個

咁抵撚死啦，死返支那住，咪條女搶身分證

原來罵人兩句就當解決問題

下面控制上面嘅廢柴
鳩識知書識禮咩

一定要搵支那西？

飲得多屎水，諗嘢係咁上下

空姐成篇嘢就係講支那西賤、不擇手段

「大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎，你唔怪得啲男人。」

想知

呢條仔影衰香港男人

怪佢地兩個夾份掠奪香港資源

絲打咁好砌㗎？

人地自嘲啫，唔通下下話自己靚咩

支那係有埋文化差異

港女貪黑人屌得勁，大陸妹咪貪港仔張身份證，一式一樣，仲想幫港女解脫。

又唔風趣又窮又矮
有件支那西埋身，你諗到諗到咩事啦

醒目喎絲打，識偷換概念，blame the victim

真係得大陸妹先會成日吹自己靚又要炫富

一來真係多左港女嫁大陸男
二來有新移民雞用結婚方法帶返契家佬（真老公）落黎

唔通貪你又冇錢冇窮條野又細咩

Agger

樓主就係個page主

我做撚到空姐

港女祟洋祟到痴線 同男朋友就要男朋友養 同鬼佬就AA外國文化
仲未計中環ol果批拜金女 見太多
大部份同深圳妹冇咩分別
有得揀邊個會揀港女同深圳妹 諗下都知啦

好風趣

佢仲話追人哋時幫佢阿媽喺鄉下起間屋係基本

陳嘉桓俾人非禮抽水, 有相為證, 都告唔入

咪講左lo阿伯冇人冇錢冇物，港女唔受，唔通搵你？

事發喺支那？

笑左，推到樓豬回

咁又唔駛，費事佢難做

屌支那閪就即刻搵跪地戲豬乸來開脫

屌支那閪都唔敢屌你啦

返東莞屌啦

香港大把，冇眼睇？

究竟點撚樣面對自己男朋友有前度係大陸西？

咁嗰啲支妹其實喺大陸都係loser，竹門配竹門啫

唔緊要啦，比大陸仔屌翻咪打和

支閪都係喪盡天良㗎啦

飛

整臭自己塊西
本身都臭 但唔想染上支那種既柒味

我好愛佢 但佢堅持自己冇比人呃

講個信字就不計前嫌啦

試下用滴露，99%殺菌既，可以用下茉莉味

不過最好就唔好每日用，會乾

樓豬可唔可以幫下啲獨居老人？

問題係呢啲垃圾港男最鐘意帶支那閪落黎污染香港

竹門配竹門嘅話
最好一齊躝返去支那啦

樓主順便置頂呢張啦

可能來咗7年有埋香港身分證啦

Title無得頂

屌就唔怕既 溝就真係驚啦
佢既口吻係講到做雞好似好撚平常咁
相信唔會有男人接受到你溝完既女係雞

大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎
解釋咗

港女學到既，不過係對住外國人啫。

記唔記得david旁邊支ky

yes, 大陸拍戲, 飲大兩杯, 出事

大陸同日本個種冇底線崇洋法你見過未？
見過日本妹特登篤穿白人sp個套，就係想生混血兒show off，做單親阿媽都要生 我真係見過
成日upload同鬼佬一齊影嘅相上ig 話覺得好型
一車車好可愛嘅日本妹支那妹圍住個窮矮毒柒臭鬼佬，叫的士送埋佢返屋企連的士錢都貼埋，見過未？
落過大陸或者東京d bar未，一個白人行入去d女即刻搭訕向佢舉杯帶埋返屋企
到到都有盲目崇洋女人架啦，出去望多d唔好匿埋係香港打飛機唔該。你咁唔抵得洋腸咁多女咪落場溝埋一份囉
2020年啦 仲洋腸乜乜柒仲以為係幾十年前粵語殘片對白

警世文

巴打真係好中肯，就好似我前面提到咁，天下烏鴉一樣黑。就算係港女唔太崇洋好少少，我都唔明有乜好吹奏。

仆街

咁慘！？真係該煨咯！

ON9 我有話大陸好咩
你講日本妹祟洋我都信會有既
但係港女果種係世界級 套用番2年前個鬼佬果句
「Hong Kong girls easy」
絲打你自己或者唔係咁 但一般港女真係咁樣

幫你落番reference

哎呀，支ky呢

呢條友D文筆幾好,簡單易明
一語中的

上面有啲連登仔喺度踩港女

其實將『深圳』改『過河』都得

邊個敢呀，仲唔叫奴才幫您拉出去獎嘴！？

有無啲咩例子

即係邊種賤
可唔可以形容下

唔好意思，david仔跌左支ky，想問下有冇人見到？

香港比錢仲要睇女面色手都冇得掂 係大陸你比同港女行街睇戲嘅錢已經搵到個靚女幫你含 身邊有唔少都係咁仲結埋婚 但我接受唔到我驚我過多幾年都要淪落到妥協

嘩屌高質 好到肉

深圳咪即係妓院

駛鬼理佢地咩
連登係仇女論壇你今時今日先知咩

追撚含，屎眼都奶埋掛

個post明明話緊大陸妹，無啦啦講到港女崇洋做咩呢
你地貼個d港女湊鬼相 全部亞洲地方都有
香港已經係見慣鬼佬冇咁嚴重，同台灣日本大陸個種餓狗搶屎 奶鬼佬袋底比簡直比唔上 我識幾個係日本嘅鬼佬夠話I’m white,I can do anything to Japanese Girls hahaha，背後係到交流日本妹第一次點幫佢擦背餵食飯
我身為絲都想打㭍佢個種仆街咀臉，老實講對某d死鬼佬黎講Asian girls are all easy,理撚得你hk cn定jp,亞洲西就係亞洲西
咩崇洋世界級，到到一撚樣不用分得那麼細
諗起係日本hostel有個醉左嘅支那仔向鬼佬大叫 「點解你地要搶哂我地d女人！？？」
連登仔咁同佢有咩分別，不過最少支那仔敢出黎單挑連登仔就縮係到做keyboard fighter，現實同鬼佬講句野都唔敢，我係女嘅唔通揀龜縮兒登仔咩，人地唔揀你跟住又屌9港女食洋腸

唔知 我都想知

起碼我自己個圈子咁多女都係得1%人口同鬼佬拍拖結婚，大把去左外國讀完書都係同返香港澳門台灣人一齊

利申：港島女名校+degree成班都係班金港女

拜金港女*

等我幫樓上嘅兄台解畫啦
佢嘅意思係港女崇洋同大陸妹崇香港身分證本質根本係一模一樣嘅。所以本質上香港女人同大陸妹冇分別！天下烏鴉一般黑，不用分那麼細！

至於你話樓上兄台係鍵盤戰士，出到街係一文不值既垃圾！咁恐怕在下就不敢苟同了。所謂人不可以貌相，黃絲打係喺呢度發貼，大家咪就喺網路呢個平台各抒己見，有何不妥呢？話唔埋樓下兄弟月入百萬，香車美人皆有呢？絲打你作人身攻擊此下三濫既手段，真係天下黎民蒼生百姓所不齒。

志平兄果真好文釆！其實講到尾，大陸妹貪香港身份證，港女貪外國人大隻靚仔。結論女人都係崇優。大6妹同港女根本就冇本質上既唔同

其實男人咪又係崇優又係揀瘦底大波腰幼樣靚，仲要溫柔唔貪錢，淫得扑得煮得然後睇下啲媒體渲染大外宣就FF第二度啲人又幾正幾正，而有幾多個真係同過果喥啲人相處

咁咪所以揀大陸妹都唔揀港女，免得下半生做狗奴才囉

大陸妹咪又係做狗奴才
大把俾人呃晒身家訓街
笑撚死人

牡丹花下死，做鬼也風流！反正我唔想比人當街煎十四巴

請問在座有幾多個巴打俾人打過14巴？
大陸都大把大陸妹打老公殺老公喎？俾人殺好過俾人打14把？

唔好意思，男子漢血可流、頭可斷，尊嚴不能毁！港女巴渣係人都知，唔係仲要問呀？

大陸妹唔巴渣都笑撚死我
微博抖陰大把片

係呀係呀係呀，港女全世界最溫柔

得未？

點巴渣都好過你，ok？

係度扎扎跳

唔需要你認同
出面大把人認同我
你食大陸妹死五毛關我撚事
我正視聽啫

你係絲打？

冇人想你正視聽wo以為自己岩曬, 呢啲自大lo

算啦，條友傻既，理佢都嘥氣

Block晒啲五毛爽呀

笑死, 唔岩聽就屈五毛. 係啦係啦叻啦叻啦知你好撚勁

想屌瘦底大波啱咀型唔拜金
屌唔到就數臭港女高竇唔肯奶袋底

大把廢老屌平閪以為執到寶

一定男人問題啦, 咁你地咪去搵好d既, 大隻d既, 靚仔d既外國人lo

你覺得上面班人嘅智商揀女會睇下啱唔啱咀形咩可能有人做人無乜意識形態無乜價值觀添啦，直頭冇思維可言
果班根本只係需要交配嘅低等生物

點都好過d港女吊高黎賣. 挑,又唔閪值錢

係呀係呀係呀, 我垃圾黎

交配

其實生物都算唔上
因為任何物種交配都係會用盡自己能力爭取最優良dna傳宗接代
但呢班人諗住用最低技術-俾錢去完成呢個行為

絲打你就係寫文嗰位空姐？
你同佢寫啲嘢都好辣好抵死

當然唔係啦多謝讚賞
不過啲人太low，都忍唔住笑

絲打們唔好浪費口水啦
睇佢地講野九唔搭八 笑左我好耐 由佢地自己圍爐打飛機啦

本來想入嚟笑鳩啲雞蟲，點知見到太多毒撚好失禮又起晒槓咁，我都係出返去

講到人生攻擊加口臭，點及得上兒登仔？你睇下呢個thread第一個人講咩先？
唔緊要架 繼續將個頭塞係堆沙到啦

我唔知你係咪話我兒登仔啦，費時比你話我對號入座。但係呢，我邊度有攻擊過你既人生呀，你咩人我都唔識點攻擊你個人生。我就同你講道理既。呢個thread第一個個咪話港女比人玩屎忽囉，呢個事實黎嫁，改變唔到嫁，david支ky就係用嚟通班港女嘅屎眼㗎。自己Mark大隻眼睇清楚啲啦，妹妹，唔好話我唔教精你啦。邊個個頭塞係沙度仲唔知呀。

你地咪一樣，淨係識block，屈尻人五毛，然後圖爐捽碟。賴清高，笑死我。

我諗我都係鬼掩眼先講咁多野
同佢地講道理就等於同潑婦鬧交一樣
無論你點解釋 佢地都只會講一句 港女就係臭雞 吹咩
冇第二d野講架喇
我都冇眼睇 出返去先

淨係得大陸閪可屌嘅毒撚
想佢幾高汁？

d毒氣散發到勁恐怖

呢班友好似未開發咁架啦，仇女仇到傻
同男朋友做愛 = 臭雞
要婚後先性行為 = 吊高黎賣，臭雞
自己如果食到鬼妹就光榮，港女食鬼仔就話羞家屌不到的西是臭的

記得呢世唔好揀港女做老婆呀揀左死全家
咁憎港女又咁鐘意大陸妹/婆 番大陸住啦柒頭
咪帶黎香港污染環境呀垃圾

你真係好on9小學雞 睇你回答成個弱智仔咁
睇你講野都知現實毒氣逼人 死毒撚番大陸娶隻雞做老婆啦 得啲大陸雞先肯你一齊咋

On9弱智仔知你係垃圾就收皮啦仲留咩言呀
番去娶大陸雞啦垃圾柒頭

大陸人開始知道連登仔既弱點 => 好色

清遠味 龍崗味

港女表示認同

港女表示
完全唔認同你講既每一句野

屌還屌，生仔還生仔。我只係順帶一提一眾巴打唔好因為大陸G好似幾好屌就娶佢嚟搞臭香港。
港女可以調教變淫，但教養方面大陸G真係冇得救。
如果你想屌得開心，首先要明白床上主唔主動唔喺簡單人種問題，
港女對住3cm哈比人鬼佬同15cm高大華人邊個主動啲？
食得住條女咪主動囉。
用香港身分證食住啲大陸G果陣咪主動，鬼佬基因衰極都體型大份性格霸氣懟住港女把口當西咁屌到窒息。識調教既，港女對住港男都可以做到咁放，大陸G只係貪你張HKID先扮豬食老虎，ID到手港男仲夠唔夠功力食住條女？更何況教仔。

港女對洋腸更主動，我認同。但你我都唔會變成洋腸，係度空談港女性愛道德觀念不如諗下點樣調教到佢對你比洋腸更主動，做條幸福賓周仲好啦。

做雞又真係幾辛苦嘅

大城市嗰班咪又係想嫁去外國

開罐依個詞語好笑

支那妹真係好鳩拜金同現實
淨係攀山涉水特登去深圳做骨妹就知
正骨=邪骨
俾多小小就埋牙啦
一係就扮清高，搏你中意佢
一係就即刻露哂啲現實野出嚟
好嘔心
抵啲大陸妹做雞

人地講緊支那閪為HKID不擇手段
佢地就數臭港女唔夠淫來合理化屌東莞味嘅支那閪

支那閪都扮清高？

做鴨係咪仲辛苦㗎

識條大劣雞
當年開鋪有野要托人處理
就同D區局公安隨便上床

梗係會

推
5毛長年累月眨低港女

CLS，真係當個閪係八達通
屌支閪都驚J爛

閪口閪面，扮唔到㗎喇

合理化自己屌支閪

只可屌不可娶

屌也不可

支那女塊閪對佢地黎講只係商品，用來換取任何利益既商品

聯署支持封殺微信同TikTok

上面仲有啲巴打為屌支閪辯護

Signed

「大陸女人喺床上嗰種賤，港女學唔到㗎，你唔怪得啲男人。」

有無人可以解釋到個隻賤係點樣

其實唔少人真係寧願搏支那雞都唔搏港女

老老實實，支那閪屌過，不過心知肚明對方玩具就得，認真就898自己死緊
而且支那妹最癲係 識得套人心，知點樣令男人沉船

我明佢意思但係唔識用文字解釋

好似吞米青都肯

要屌閪啫，鬼妹咪仲放，又唔使被欺騙感情

吞米青？